[集思廣益］廉政公署專查人有冇貪污，咁邊個查廉署入邊有冇人貪污

可能會有巴絲話係由廉署入邊既內部調查科去查，
咁但係邊個去查廉署既內部調查科有冇貪污

可能會有巴絲話係由廉署入邊既內部調查科既內部調查科去查，
咁但係邊個去查廉署既內部調查科既內部調查科有冇貪污

內部有唔同TEAM
互屌掛

L組好似係

無限延伸咩 on9 特首咁lor 自己查自己

好問題

憲委級冇得查，要特首先可以查

鄭家穎囉

睇L風暴就知

總督

咁即係點？

你懂的

咁L組邊個查

M組

n

黑客

屌呢句經典

用權鬥解決權鬥

古天樂

警察應該同ICAC唔同？

講講下老廉變左講鐵探

佢地有3組人 每組會互相監察

永動廉政

樓主一係小學雞一係智商有問題

咪廉署既內部調查科既內部調查科既內部調查科

巴打堅定流呀

以前中學係咁講
但係如果3方互相合作

屌咁講四方五方合作都得啦，一百方呀笨

事實可以係咁
中共百萬黨員，都可以。 3個組織呀頭口作又幾出奇 互相捉大家又冇錢拎，點解唔用個power去換錢，仲要唔怕比人捉

廉政公署
內部調查科
調查內部調查科

咁邊個查查廉政有冇貪污個d人

咩人會入中共
咩人會入ICAC呀 點都有D唔同冇得比較

同一類人
就算幾正義，只要呀頭貪，你班友仔都要逼住跟埋貪 香港人仲信ICAC 又唔見佢地拉鳩晒啲當權者 等到啲官落晒任先拉，再唔係就拉啲小角色做場show

象膠穎

咁咪姐係入去個陣係唔同人囉

你個只要呀頭貪係你鳩up然後FF落去 分清邊D係FF邊D係事實 唔係話冇可能 不過一定唔係一定會有個呀頭係貪 然後又點點點
相反入得中共就係為左有得貪先入 點比

除非你話所有人入得ICAC一樣都係為左貪先入

唔係信唔信ICAC問題
而係講緊ICAC根本唔可以拎去同共產黨比

一個做到出面明玩鳩你
一個就呀爺落order做show比你睇
3組人要貪有幾難
不如你講下icac做到野最大單既又係幾時

我就話如果icac係世界組織去搞就比較可信，由幾百個國家一齊做，一定好過呢班小丑

參考左清朝養廉銀制度既高薪養廉政策

不過事實證明要貪都係會貪

who watches the watchmen?

因為曹永廉

陸永廉

我記得好似鄭家穎

認真答(其實只係查過下wiki)

第一層：內部監察
「廉政公署內部有一個調查及監察單位，名為L組。廉政公署人員如被指稱涉及貪污或相關的刑事罪行，L組均會進行調查。有關廉政公署人員的所有刑事投訴，不論是否涉及貪污指控，均須知會律政司司長。」

第二層：投訴委員會
「廉政公署事宜投訴委員會獨立運作於廉政公署，監察及覆檢所有涉及對廉政公署及廉政公署人員的投訴。委員會成員由行政長官委任，主席由行政會議成員出任，其他委員包括行政會議及立法會議員和社會賢達。任何市民如對廉政公署人員的行為或廉政公署的運作常規或程序有任何不滿，均可以向委員會投訴。」

唔肯定仲有無，但如果你講到佢地全部都會互相包庇嘅話無得拗。

搵湯顯明查